有幾多人想ww3?

戰爭冇大家想像中咁好